聯合國緬甸特使稱昨日38人被殺 政變以來最血腥一日

緬甸反對軍方政變的示威持續，聯合國緬甸事務特使伯格納說昨日至少38人死亡，形容是政變發生以來最血腥的一日，估計政變發生至今，最少50人被殺。

她透露，與緬甸軍方通話，警告軍方可能受到來自部份國家的強硬措施和孤立，作為對政變的回應。但對方卻回答說，已經習慣制裁，而當她提及緬甸將被孤立時，對方則指要學會與少數的朋友同行。

聯合國安理會星期五召開閉門會議討論當地局勢。

在仰光西南面的勃生，星期四早上，警方開槍驅散示威者，暫時未有傷亡報告。在第二大城市曼德勒，有民眾見到五架戰機低飛掠過上空，軍方似乎在展示實力。

緬甸多個地方昨日都有警方和士兵開槍，但民眾仍然無懼上街反對政變

屌你老母，稱稱稱 駛撚你講咩 聯合國除咗識喺街上面氹9你每個月科水俾佢幫啲so called 難民，仲有做啲乜？

sounds good